其實係老鼠勁定阿狗班後防廢

今場 老鼠揹位搶第一點十球有八 球都做到野 好撚勁

季初無踢半季都仲係好撚勁

干地on9仔
放走個最撚勁既前鋒

腳法都掂

Dc好勁

不嬲有身位既前鋒都食住阿既後防，杜奧巴轟炸似被強奸